林鄭再唔落台 就真係過街老鼠 為左香港落台啦

林鄭再唔落台 就真係過街老鼠 為左香港落台啦
不過落台前都搞掂五大訴求先